泛民趕走條廢老馮檢基有乜做錯？老馮根本自作自受抵鳩死！

條廢老去新西界票都未追究

仲想浮出黎霸住個位？

死撚開la

家下又扮慘以退為進，手段盡出

真係人神共憤！

你個機制係俾第二名補上喎

馮檢基都有打手

痴撚缐

好憎馮檢基
利申:前九龍西選民曾向佢求助俾佢鬧9我

本土派一直冇界票呢樣野
你屌乜

你食藥啦

依家問題係朱生fb開馮生波又唔認，再唔跟機制搵plan d.黑箱作業、唔尊重初選投馮生袁生嘅人、再偽善話道歉，成條政棍咁。唔通唔質疑得?

係機制問題，輸打贏要。咁仲點解要設第2名後補?因為馮檢基唔啱心水就要廢左佢?佢明明係初選排第2高票，按機制姚松炎被退就應該到馮補上
而家成件事似咩?1係幫初選機制釋法，2係plan b啱心水又可以大條道理話得到選民支持，成件事根本呃一個市民嘅endorsement...見到勝算低plan b就撤，咁你當初就訂好機制先推初選啦
都仲未屌鳩佢初選市民佔一半，政黨功能組別佔一半，但平時又話要爭取民主要普選要取消功能組別。成個民主動力都on9

其實搞咁大場大龍鳳出黎，然後否定初選選出黎既第二名，根本就係話緊自己個初選係垃圾

個計分方法無咁誇張，係45%電話調查(有手提電話)，45%票站投票，10%民主動力組成團體票。

所以張秀賢計分同郭永健相近，唔係飯民話晒事。今次焦點係自決派唔認同plan b兼夾走佢,私下搵定plan d.

馮檢基依個黨員除左討論佢d 女義工之外仲有咩好傾

最大可能係曾健超，當初佢講明馮檢基去，佢都會落場。係教授落場去到初選截止個下，即刻讓比教授。